Sing con 唱咩歌

如題

之前都冇玩校內sing con
揀唔到歌

試過唱
如果愛
果陣冇高音

大家分享下唱過咩歌 有原因講埋

登陸太陽

拔萃有個大仆街！！

Keroro軍曹

冚家拎

皆大歡喜

佢家下黃色衫

今天我